⠀⠀

好鍾意你

仲唔訓

我都中意我自己

Ok

Metoo

我愛你

💘💝

樓豬

你煩撚夠未

話左幾多次我唔鍾意你

我都唔鍾意你 你咪撚再煩

明架啦
知你唔好意思

拒絕你你仲死纏你知唔知醜